Say something, I'm giving up on you

I’ll be the one, if you want me to

中文thx

說點甚麼吧，我要放棄你了

咁咪幾好 學咩人打洋文

diu no chinese